有無人一齊玩 Red Dead Redemption 2 Online PC ? 碧血狂殺2

有無人一齊玩 Red Dead Redemption 2 Online PC ? 碧血狂殺2 碧血狂殺2

pc 不了

個online mode有冇改善

上星期更新終極倒米

絕大多數忠實鬼佬都決定棄game

因為個pass 太無聊？定係平左

-Cut晒連續任務獎勵

-所有新出物品價錢非常唔合理

-pass送嘅嘢垃圾兼肉酸

請問有冇人知道PC可以點樣拎雙槍?同樣點樣掙黃金，依家新手得5黃金做啲陌生人任務得0.幾

好似升到2x先可以雙槍
做每日任掙黃金
加入人地個武裝隊
一齊打賞金

我重叫左我fd 一齊玩..

買咗個rdo standalone入去睇景
單機爆咗ps4
Pc買online算

琴日同女朋友 同埋個FD 個女朋友買左 3個人係咁打獵 同做黃色果D任
新入坑有咩要注意

請問有無巴打買左PS4 44蚊果隻online版？
見佢寫英文版想知入game有無得set番做中文

單機版故仔係精彩, 但online版如果唔課金就係一味肝到底，除非真係好鐘意西部牛仔，如果唔係不如轉game把啦

睇黎都有人玩嘅 開返個 discord
or 用gta online 個discord

琴日買左玩左陣就退左，百幾GB 以為好有內容，其實地圖咁大好多嘢都冇互動，尤其d 任都幾無聊，想做賞金獵人要比黃金買證焗你課金

你講得好合理，真係一味肝到底，唔怪得入口價咁低，諗住攝下時間等cyberpunk, 而家由佢算

如果想玩online game而家WOW 9.0都OK嘅，比起以前冇咁肝，新地圖都OK靚

呢個係咪仲beta緊

每日任得0.1金

做一個月都唔夠買40金pass仲未計每個職業證15金

賞金獵人頭20lv悶到仆街，頂到去>20lv原來又係呃金條技倆

所以呢隻game真係算鬼數

普通賞金 都交一兩條由 有0.24

等cyberpunk2077算啦

至少佢講到明 線上模式唔只係一個mode咁簡單

好明顯係串緊gta/red dead online mode

賞金職剩係交完人，背脊枝槍移位bug 過咗一年都唔修復

就知red dead online完全唔抵玩

利申 玩足2年 全傳說任單人洗到5星(fd一早退晒)
唔係為反而反，而係真心勸人退坑

pc 版同ps4版通唔通？

又嚟擠牙膏更新

完全係GTA優先

新入手red dead online PC行幾步疾一下可以點搞
遊戲已經較左低效 (入GAME果陣佢DEFAULT係行中效)
又唔覺cpu ram headdisk % 行好高 (用hdd)